［一人一人個］由小事、但令你改變生活習慣既經歷

等我拋個磚引玉先

1. 我中學有個班主任有臭狐、個胳肋底長期濕勁嘔心
自此我成日留意自己胳肋底既清潔，每日沖涼一定重點洗一洗佢。

2. 有次去朋友屋企玩、咁岩撞正有人跳樓（死況慘烈）
自此每次準備入大廈前都習慣望一望上面，好怕比人澤死

細個人地教我上
搞到依家成日要打丁

以前飲罐裝飲品，從來唔會抹乾淨個罐頂就飲
當見過一箱箱放地下原來有機會經歷唔同嘅恐怖慨洗禮
我盡量買樽裝，罐装一定抹得好乾淨先飲
便利店買罐紅牛抹一抹你就知
10罐有8罐汚

仲有咩網站咁邪惡？

等我ban哂佢

ex 訓教既時候會開飛行模式，所以受左佢影響訓教開飛行模式

有朋友本身有思覺失調 加厭食
因為個病 所以無晒朋友
成日係我面前失控 大喊大哭
瘦到得返70磅 成日入廠
望到都好大壓力 令到我無論幾無胃口都會食野
之後變得好唔捱得餓

戒咗佢
開飛航模式啲緊要電話點入，開do not disturb咪得，favourite contact & second call 唔會mute

我都覺得呢個習慣唔太好

好啦我會改

女死女還在

推一推先

因為畀前度既冷漠傷害 而用返冷漠嚟保護自己其實唔值得 希望你會遇到一個畀你痴身痴到心滿意足既人 愛唔係鬥堅強鬥獨立 戒咗佢啦

見過阿哥飲汽嗰陣用手指喺罐頂叩咗幾野 覺得型棍所以每次飲罐裝汽水都會叩

小學試過唔記得帶書包返學，自此咩住書包食早餐

依加對於愛情好過慮，好難先會對一個人有好感，就算有都唔會輕易行動...

小事

聽日講咁叩既話唔會噴氣 唔知係唔係